<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>macro on Kozy Macro - Knight Online Makro - Rise Online Makro</title>
    <link>https://kozymacro.com/tags/macro/</link>
    <description>Recent content in macro on Kozy Macro - Knight Online Makro - Rise Online Makro</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>tr-TR</language>
    <lastBuildDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://kozymacro.com/tags/macro/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Knight Online Assassin Makro Rehberi - Kozy Macro ile Mükemmel Kombo Deneyimi</title>
      <link>https://kozymacro.com/blog/assassin-combo-rehberi/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://kozymacro.com/blog/assassin-combo-rehberi/</guid>
      <description>Knight Online&amp;rsquo;da Assassin (Rogue) karakteri oynayan oyuncular için en kritik unsurlardan biri doğru zamanlama ile yapılan kombolardır. Manuel olarak mükemmel bir assassin kombosu yapmak oldukça zor ve yorucudur. İşte tam bu noktada Kozy Macro&amp;rsquo;nun Assassin Kombo özelliği devreye giriyor.&#xA;Assassin Makro Nedir? Assassin makrosu, Knight Online ve Rise Online&amp;rsquo;da rogue karakteri için özel olarak geliştirilmiş, skill cooldown sürelerini takip eden ve birinci sınıf assassin kombosu yapabilen akıllı bir sistemdir.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Knight Online Kurian Makro Rehberi - Kozy Macro ile İki Güçlü Kombo</title>
      <link>https://kozymacro.com/blog/kurian-makro-rehberi/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://kozymacro.com/blog/kurian-makro-rehberi/</guid>
      <description>Knight Online&amp;rsquo;da Kurian karakteri (aynı zamanda Portu olarak da bilinir), hem zehirli saldırıları hem de güçlü fiziksel kombolarıyla dikkat çeken benzersiz bir sınıftır. Kurian&amp;rsquo;ın gerçek potansiyelini ortaya çıkarmak için doğru kombo kullanımı hayati önem taşır. Kozy Macro&amp;rsquo;nun Kurian özelliği size iki farklı kombo seçeneği sunar: Smash (Zehir) Kombosu ve 75-63-60 Atak Kombosu.&#xA;Kurian Makro Nedir? Knight Online Kurian makrosu, bu karakterin iki farklı oyun tarzını destekleyen gelişmiş bir kombo sistemidir.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Knight Online Minor Makro Rehberi - Kozy Macro ile Anlık İyileştirme</title>
      <link>https://kozymacro.com/blog/minor-makro-rehberi/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://kozymacro.com/blog/minor-makro-rehberi/</guid>
      <description>Knight Online&amp;rsquo;da Minor skili, kritik durumlarda kendinizi anlık olarak iyileştirmenizi sağlayan hayat kurtarıcı bir yetenektir. Özellikle PK sırasında ve zorlu farm alanlarında HP&amp;rsquo;niz düştüğünde minor&amp;rsquo;u en hızlı şekilde kullanmak hayatta kalmanızı sağlar. Kozy Macro&amp;rsquo;nun Minor özelliği bu kritik anları yönetmeniz için tasarlanmıştır.&#xA;Minor Makro Nedir? Minor makrosu, Knight Online&amp;rsquo;da tüm karakterler için kullanılabilen minor skillini maksimum hızda kullanmanızı sağlayan bir sistemdir. HP&amp;rsquo;niz kritik seviyelere düştüğünde serverların izin verdiği limitlere kadar hızlı minor atabilirsiniz.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Knight Online Restore/Kılıç Silme Makro Rehberi - Kozy Macro ile Debuff Temizleme</title>
      <link>https://kozymacro.com/blog/restore-kilic-silme-rehberi/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://kozymacro.com/blog/restore-kilic-silme-rehberi/</guid>
      <description>Knight Online&amp;rsquo;da PK sırasında debuff skilleri oyuncuların en büyük kabusu olabilir. Torment, parazit, kılıç veya diğer olumsuz etkiler sizi kritik anlarda savunmasız bırakabilir. Kozy Macro&amp;rsquo;nun Restore/Kılıç Silme özelliği ile bu debuff&amp;rsquo;ları tek tuşla anında silebilir, oyunun kontrolünü elinizde tutabilirsiniz.&#xA;Restore/Kılıç Silme Makro Nedir? Bu özellik, Knight Online&amp;rsquo;da üzerinize atılan istenmeyen skilleri tek bir tuş ile hızlıca silmenizi sağlayan akıllı bir sistemdir. İki farklı çalışma moduna sahiptir: Manuel tetikleme ve Otomatik tetikleme.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Özel Makro</title>
      <link>https://kozymacro.com/blog/ozel-makro/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://kozymacro.com/blog/ozel-makro/</guid>
      <description>Kozy, kendi özel makrolarınızı tanımlamanıza imkan verir. Tuşları, fare tıklamalarını kaydedebilir ve bunlara renk koşulları ekleyebilirsiniz. Kolay kullanıma sahip arayüzü her şeyi birkaç tıklama ile yapmanızı sağlar ve bu özel makrolar tüm oyunlarda çalışır!&#xA;İlk Ayarlar Farm ve PK başlıkları altında iki farklı özel makro alanı bulunmaktadır.&#xA;Farm makroları, farm makro tuşu basıldığında başlarlar. (Genellikle F11 ile.)&#xA;PK makroları ise atanan tuş ile kontrol edilirler.&#xA;Özel makroyu aktif etmek için aşağıdaki butona tıklanır.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kozy Makro Nedir?</title>
      <link>https://kozymacro.com/blog/kozy-makro-nedir/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://kozymacro.com/blog/kozy-makro-nedir/</guid>
      <description>Bir oyun makrosu farenizi otomatik bir şekilde istediğiniz zaman hareket ettirebilir, klavyenizin tuşlarını akılcı bir şekilde kullanır.&#xA;Örneğin Knight Online&amp;rsquo;da kullanılan skillerin bir animasyon süresi ve tekrar kullanım için beklenen bir süre vardır. Daima doğru zamanlamayı yapmak ve hasarınızı en üst seviyeye çıkarmak zor olabilir ama bir makro ile değil. Makro sayesinde skill spamı yapılmaz ve sürdürülebilir mantıklı bir kombo sağlanmış olur. Bu tür algoritmaların mantığı çözüldükten sonra mouse/klavye hareketlerinin yapılmasını sağlayan kodlamalara makro kodlamaları deniliyor.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
