<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>risemacro on Kozy Macro - Knight Online Makro - Rise Online Makro</title>
    <link>https://kozymacro.com/tags/risemacro/</link>
    <description>Recent content in risemacro on Kozy Macro - Knight Online Makro - Rise Online Makro</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>tr-TR</language>
    <lastBuildDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://kozymacro.com/tags/risemacro/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Knight Online Assassin Makro Rehberi - Kozy Macro ile Mükemmel Kombo Deneyimi</title>
      <link>https://kozymacro.com/blog/assassin-combo-rehberi/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://kozymacro.com/blog/assassin-combo-rehberi/</guid>
      <description>Knight Online&amp;rsquo;da Assassin (Rogue) karakteri oynayan oyuncular için en kritik unsurlardan biri doğru zamanlama ile yapılan kombolardır. Manuel olarak mükemmel bir assassin kombosu yapmak oldukça zor ve yorucudur. İşte tam bu noktada Kozy Macro&amp;rsquo;nun Assassin Kombo özelliği devreye giriyor.&#xA;Assassin Makro Nedir? Assassin makrosu, Knight Online ve Rise Online&amp;rsquo;da rogue karakteri için özel olarak geliştirilmiş, skill cooldown sürelerini takip eden ve birinci sınıf assassin kombosu yapabilen akıllı bir sistemdir.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Knight Online Minor Makro Rehberi - Kozy Macro ile Anlık İyileştirme</title>
      <link>https://kozymacro.com/blog/minor-makro-rehberi/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://kozymacro.com/blog/minor-makro-rehberi/</guid>
      <description>Knight Online&amp;rsquo;da Minor skili, kritik durumlarda kendinizi anlık olarak iyileştirmenizi sağlayan hayat kurtarıcı bir yetenektir. Özellikle PK sırasında ve zorlu farm alanlarında HP&amp;rsquo;niz düştüğünde minor&amp;rsquo;u en hızlı şekilde kullanmak hayatta kalmanızı sağlar. Kozy Macro&amp;rsquo;nun Minor özelliği bu kritik anları yönetmeniz için tasarlanmıştır.&#xA;Minor Makro Nedir? Minor makrosu, Knight Online&amp;rsquo;da tüm karakterler için kullanılabilen minor skillini maksimum hızda kullanmanızı sağlayan bir sistemdir. HP&amp;rsquo;niz kritik seviyelere düştüğünde serverların izin verdiği limitlere kadar hızlı minor atabilirsiniz.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kozy Makro Nedir?</title>
      <link>https://kozymacro.com/blog/kozy-makro-nedir/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://kozymacro.com/blog/kozy-makro-nedir/</guid>
      <description>Bir oyun makrosu farenizi otomatik bir şekilde istediğiniz zaman hareket ettirebilir, klavyenizin tuşlarını akılcı bir şekilde kullanır.&#xA;Örneğin Knight Online&amp;rsquo;da kullanılan skillerin bir animasyon süresi ve tekrar kullanım için beklenen bir süre vardır. Daima doğru zamanlamayı yapmak ve hasarınızı en üst seviyeye çıkarmak zor olabilir ama bir makro ile değil. Makro sayesinde skill spamı yapılmaz ve sürdürülebilir mantıklı bir kombo sağlanmış olur. Bu tür algoritmaların mantığı çözüldükten sonra mouse/klavye hareketlerinin yapılmasını sağlayan kodlamalara makro kodlamaları deniliyor.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
