<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>makropedal on Kozy Macro - Knight Online Makro - Rise Online Makro</title>
    <link>https://kozymacro.com/tags/makropedal/</link>
    <description>Recent content in makropedal on Kozy Macro - Knight Online Makro - Rise Online Makro</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>tr-TR</language>
    <lastBuildDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://kozymacro.com/tags/makropedal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Knight Online Minor Makro Rehberi - Kozy Macro ile Anlık İyileştirme</title>
      <link>https://kozymacro.com/blog/minor-makro-rehberi/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://kozymacro.com/blog/minor-makro-rehberi/</guid>
      <description>Knight Online&amp;rsquo;da Minor skili, kritik durumlarda kendinizi anlık olarak iyileştirmenizi sağlayan hayat kurtarıcı bir yetenektir. Özellikle PK sırasında ve zorlu farm alanlarında HP&amp;rsquo;niz düştüğünde minor&amp;rsquo;u en hızlı şekilde kullanmak hayatta kalmanızı sağlar. Kozy Macro&amp;rsquo;nun Minor özelliği bu kritik anları yönetmeniz için tasarlanmıştır.&#xA;Minor Makro Nedir? Minor makrosu, Knight Online&amp;rsquo;da tüm karakterler için kullanılabilen minor skillini maksimum hızda kullanmanızı sağlayan bir sistemdir. HP&amp;rsquo;niz kritik seviyelere düştüğünde serverların izin verdiği limitlere kadar hızlı minor atabilirsiniz.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Knight Online Restore/Kılıç Silme Makro Rehberi - Kozy Macro ile Debuff Temizleme</title>
      <link>https://kozymacro.com/blog/restore-kilic-silme-rehberi/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://kozymacro.com/blog/restore-kilic-silme-rehberi/</guid>
      <description>Knight Online&amp;rsquo;da PK sırasında debuff skilleri oyuncuların en büyük kabusu olabilir. Torment, parazit, kılıç veya diğer olumsuz etkiler sizi kritik anlarda savunmasız bırakabilir. Kozy Macro&amp;rsquo;nun Restore/Kılıç Silme özelliği ile bu debuff&amp;rsquo;ları tek tuşla anında silebilir, oyunun kontrolünü elinizde tutabilirsiniz.&#xA;Restore/Kılıç Silme Makro Nedir? Bu özellik, Knight Online&amp;rsquo;da üzerinize atılan istenmeyen skilleri tek bir tuş ile hızlıca silmenizi sağlayan akıllı bir sistemdir. İki farklı çalışma moduna sahiptir: Manuel tetikleme ve Otomatik tetikleme.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
